腦細鬧人

腦細系間房鬧緊人，個女仔喊到成層都聽到..點算..

幫佢手 一齊鬧!!

等佢出黎執佢一獲

你確認係鬧人？

機會嚟喇，樓豬兩日後唔使做光棍
等個女同事由房出嚟，樓豬就遞紙巾俾佢，然後乘機約對方後日出嚟食飯